有無馬鞍山人猶豫自己要不要參加沙田區遊行？

馬鞍山人究竟要自己搞一個？定係入沙田嗰個？

你幫我，我幫你

起底 由佢沉

就算唔係沙田人都要去啦

不要分得那麽細 你唔會出馬鞍山以外既地區咩

對！！我只係唸馬鞍山要不要搞一個姐

反對馬鞍山成為美食沙漠？

真心需要

一個遊行要諗下你有咩需求，表達。
呢D商業決定你搞遊行就會變